星期日

悶

快樂！

返工啦柒頭

落雨好好訓

咁你乖乖地繼續瞓啦

Hi ching

Hi
出邊落雨 唔係都想出去行下

未瞓

做咩仲唔瞓呀JJ

又凍又濕
不了

瞓唔著

唔眼瞓定有心事呀

成日都失眠

乖乖地放低手機咩都唔好理
合埋眼等一陣就瞓到架啦

打機啦

Ok go

好急屎

去痾

公司有開喎
返去坐囉

黑人問號